如果你仲係放唔低，你會點做？

女朋友對我好既 我唔去諗
我歪曲曬佢對我所有嘢，仲話佢
分手時候，我因為唔想同返佢一齊
我講左好多狠心話，當時我眼中覺得佢
管我，令我冇自由，嗌交，好煩，要我做咗唔想做既事
最後我到宜家先醒。

其實諗清楚，唔係叫要求，係佢真係都想男朋友錫下。
嗌交封鎖真係小事，因為佢都唔會唔理我，佢仲係會同我講嘢，封鎖既都係形式，佢心入面因為好愛你。好成熟既係人唔會封鎖你係因為佢根本冇俾你觸動佢情緒，簡單啲來講你唔重要。

佢真係好信任你，當你係好親密先咁。
呢種女仔係可以為你付出一切，佢全程投入愛你。
因為佢知道你哋既關係係好長遠，唔會因為講分開嗌交而分開，講完都係知道大家唔會走。

但我讓你失望，我覺得咁樣係煩，但宜家認真諗，兩個人喺埋一齊，明知對方唔會走先會講呢啲說話，因為佢係真係好純真天真咁樣去相信我唔會走。你信任我先咁。

分手時，我拒絕見面。我知道佢喊到死，日日流眼淚，佢好心痛，我都唔肯復合。我係因為覺得唔適合唔夾一齊，同埋覺得已經唔愛佢。

我話嗌交到攰，冇左愛，因為覺得總有人更適合，其實適合自己又點，大家慳錢、唔嗌交又點，諗返起一個人係因為愛我錫我先至付出咁多，適合既人係有結果，但人地末必係咁愛你。

我先知以前女朋友係幾愛我，只係情緒化姐。
分手，佢冇鬧我任何野，全部都係挽回。
我傷害得你咁深，點解你一句都唔鬧我，對唔住。

我知係冇對錯，可能當時我已經唔愛你，包容唔到。

前女朋友，如果你仲愛我，我等你返嚟。
如果你已經唔愛我，我就放開你。

有啲野過去左就過去左
放低算啦

到你下次又唔愛嘅時候
咪又會重復返一樣嘅野
好心你放手啦

咪撚累人，樓主死撚咗佢最好

點解你要等佢返黎，而唔係你主動揾番佢

其實究竟有冇對錯？定真係因為我包容唔到覺得辛苦？

因為佢仲未返香港。

唔好害人啦屌你老母

得啦得啦收皮啦

你犯賤

感情都係好糾纏不清
乜野結果結局都可以有

希望假若將來一日
佢返黎你身邊
你諗清楚你可唔可以再一次無咗佢先
唔可以既 好好珍惜佢
無第一次 第二次 咁就無嫁喇

其實究竟我就係唔夠愛佢，定係根本我接受唔到壓力。
接受唔到佢成日嬲我，然後講晦氣說話，令我煩？
其實我都唔知點解當初咁。

其實你諗到呢兩個原因 會唔會呢兩個就係答案？

都唔得講點解知定唔知
人都係錯過先珍惜
捉得返佢就唔好再放佢走

唉。我好自私，傷害得佢好深。

你真係正一仆街黎 佢唔要你都好正常
自己好好反省下

好喇 講完
去搵返佢陪住佢 繼續行你想行條路

其實你都未必係愛佢，
你只不過係鍾意佢愛你啫

失去先黎後悔 有咩用？太遲

果時：我知你好愛我，好錫我，但我已經唔再愛你。我知道自己想要咩，果個女人一定唔係你。

呢句起佢心入面傷害有幾深。我宜家先識心痛。

不過佢真係有時好情緒化

搞到佢亂諗果個係你 太愛就會無安全感
愛係包容 連少少情緒你都handle唔到 你憑咩愛佢？
你估你無情緒 你無脾氣？佢食左幾多你又知唔知？

接受唔到人性就係咁醜陋，有就嫌棄無就叫春，比個再好嘅你都只會重蹈覆轍，算數啦

我當時覺得佢日日嬲我情感同我拉扯，令我好辛苦。
同埋價值觀唔同，直接同佢講我搵所有女人都一定唔係佢，我真係唔知佢為咗我喊左幾耐...當時我一啲感覺都冇。

睇完 我希望佢唔好同翻你一齊 你唔值得一個咁愛你既人

我當初係覺得我可以搵一個更加適合同愛我嘅人。
但我依家先發現我傷害左一個好愛我嘅女仔。

都係果句 太遲啦

我當初真淨係覺得搵個適合，辜負左一個好愛我但係情緒化既女仔，我好想彌補番佢，但唔知佢已經對我咩感覺，不過一直以來都知道佢係一個好專一同長情既女。

過左去就算啦～

咁點？傷害已經造成 點都唔會好翻

樓主收皮啦 失去左先識珍惜

如果佢仲愛我肯返嚟我身邊，我一定會對佢好好。
不過可能呢啲係幻想，但我知道佢肯定好難放得低...

當初我覺得我想要嘅愛，唔係佢比我嘅愛。
我覺得佢淨係識得買野比我，留意我鍾意嘅佢就買，唔識知我需要去愛我、發脾氣令我受到精神上嘅折磨，其實我自己有錢買。依家諗返根本係佢願意去為我付出，寧願唔用我嘅錢，去用佢嘅錢。
點解當初我可以咁對佢，佢要求我錫佢氹佢遷就佢，點解我會覺得咁辛苦。

既然佢唔喺香港 你又可以做咩？
等待一下
一係就用盡你所有方法去搵返佢
一係放棄佢

你根本唔夠愛佢
你只係鐘意佢對你好

你放佢走啦垃圾

做你女朋友好撚慘慘過做狗
買野俾你仲唔識感恩
你俾唔到安全感佢 佢感覺唔到你在乎，咁咪開聲要求你錫下佢tum下佢，咁都唔肯做你食屎啦仲係度叫咩春
希望個女仔唔好番轉頭

你根本唔愛佢
放手喇 唔好令對方造成再一次傷害

好似我經歷 個ex同你一樣.......

屌 又係你 摺埋啦

得閒嘅話 一係屌醒我 一係屌醒我男朋友
我就係嗰種女仔
而家差唔多都係咁嘅狀態
佢可以前幾日對我好有愛 相處得好開心
下一日又因為好小事唔撚理我
重覆咗咁多次
我知佢搵返我嘅我都冇乜所謂
我唔想同佢計較 雖然期望佢compensate返對我嘅傷害
佢嘅愛錫太飄忽 我地既關係長唔大
我知我唔值得俾人咁樣對待
又如何.. 我好愛佢

鬧得我岩 屌

做咩突然醒悟覺得佢好好？
怪自己唔珍惜啦 要對下個好啲囉

一切都係講緣分
隨遇而安啦

呢句係咪講中咗樓主你？
你自己有冇反省過？

如果我另一半好似你咁諗就好

佢會咁情緒化都係因為你俾唔到安全感佢

希望如果命運帶返你地一齊，你會好好珍惜佢

其實可能佢有另一個喇

我覺得唔係
純粹係佢討厭我

我好想俾佢知道我今次真係知錯
以前我唔會講對唔住
唔會覺得其實自己都有錯
但我今次
真係知道自己真係好錯 好自私 脾氣差
令佢好辛苦

我當初都唔係 但好快會識到另一個。

佢同我講
佢只係想自己一個 無憂無慮
唔想再為感情事煩
我問佢 同我分手之後就唔再拍拖？
佢好肯定答係

係咪全部都係敷衍我嘅廢話？

係，因為我一個月已經有對象，我當初又係咁同佢講

一個男人咁絕 一條路都吾比你
肯定已經識左另一個
你諗下 有女有感情 點解咁快吾愛
我就係甘

你係掛住佢對你好，你唔係真心愛佢
你乜都由自己角度出發
分手就話人煩，好啦到分左手無人再照顧你就知咩人真心對你好
你由頭到尾都係諗緊你自己，自私撚

一個人因為唔愛而即刻同人分手斬纜，好定唔好？

有人覺得好， 因為唔愛就唔好拖住人，果斷
有人覺得唔好，因為佢哋玩弄感情，話走就走

可能對方仲等緊你。

我會覺得傷害左人

咁你依家係因為愧疚，身邊無人對你好，先覺得後悔想搵返佢？ 你當初明明係因為唔愛先會咁決絕對佢

人形廢物想罵戰就係自己場地搞啦

你先係人形廢物呀梳打！

你識得執人口水尾仲識咩？

成隻跟尾狗咁既你？

我去到你跟到邊既？

吠兩聲聽下～

汪汪！
但我記得你先至係寵物喎！人哋幫你洗耳
你成個智障兒童咁

其實我副職係占卜師所以少玩連登
特別鍾意Jer住你 因為睇到你講啲嘢好無稽
重點係我感覺到你嘅命運氣好弱

占卜師，人唔笑狗都吠，成個傻仔咁款，知唔知你好唔知醜，又鐸叔，又自私，又媽寶

我見到你啲post 內容仲on 9啦。

唔通我又理你咩

你睇番自己開既post 先啦。

你成個人形垃圾。

我係風水算命師啊，我算到你好氣數好弱。

仲好意思話自己占卜師。

得閒做其他嘢啦，撩人者賤，搵野黎煩，

你又真係吠兩聲喎，
出去咬骨頭🦴啦，
同你無仇無怨，偏要攞嚟賤

今日WFH ，免費送你：
若要人不知，除非己莫為，
近朱者赤，近墨者黑。
如果你發現自己整親、屋企人健康一般，你要留意身邊的人了。

哈哈其實自私嗰個係你，我諗你都心知肚明。
我占卜睇得到架屌梳打

唔好講埋啲大路廢話廢話，
風水算命師，贈你，積善積德，包括口德，命運唔會整定，
但會隨住你個人修行而改變，你自己保重身體。

哈哈，我發覺你份人幾癲下。

不如問你自己先啦，望清楚自己打既野先啦⋯⋯。

呢度大把識占卜，你咪係到白撞先得架

唔好以為我流
我用你網名抽牌，
你個人修行已經有問題，你為人自私、功利。
你性格防備心重、有自己一套想法唔聽人意見。
你應該係6-8月出生，你經常自卑但在人面前自大，親人控制你為多，工作上有一個難關要過。

感情上，現時伴侶其實唔係話好喜歡你，你地只係各取所需。你同你伴侶其實善於偽裝，佢有隱藏，佢唔係所有嘢話俾你聽。要小心做好安全措施，如有性行為小心會懷孕。

未來日子，你會因為一個女人而破財
個女人因身體抱恙同有好多病痛而要用你好多錢，健康運不好，個女人係你啊媽定你現時伴侶暫時未睇到，兩個都可能同時係。你都要保重一下你身體祝安好。

如果準，有興趣可以課金我，幫你占深入啲。
見同你有緣，蝕底啲免費比你我大方。

我同你發誓都得，係唔準。

我同你講，你好彩既係岩岩修行，雖然無涉及神靈，但占卜有靈法法器，如果你心術不正，心態不良，乩文會譴責你，
輕則既話所驗占卜唔靈，重則你會走火入魔，你好自為之啦。

唔好亂玩呢啲神靈修靈既野，野可以亂食，說話唔可以亂講。

PS: 一睇就知你刨過我啲post ，同埋講啲大路野，完全唔可靠

身邊朋友有做占卜師，唔洗搵你呢個神棍，你完全唔入流...........

我溫馨提示，修靈神靈唔好亂玩，特別你呢啲心態不良，遲早會有反彈。

我幾唔妥你都好，你唔好因為素未謀面既我玩咁大。

因為唔想你玩到咁大同遲早走火入魔。

準唔準，你不如開個post 幫人占卜就知龍與鳳。

由你不斷咒罵我，又人身攻擊我同女朋友，以你咁既品格，乩文會表現出嚟，你永遠唔會有功力幫人預測準確，同埋占卜唔同命理，占卜有時效，睇唔到長遠既野，唔好學壞手勢.....

我勸你小心走火入魔，乩文會譴責你。

信不信由你

幫人抽牌需要深厚功力，同埋對對方有心靈感應，你唔入流就唔好玩。
初階都會要對方抽牌，更何況你唔入流。

你真係好流。

天外有天啊，傻仔。

你唔好以為我唔識啲功力深厚既大師啦。

試過呢到啲討論區占卜，唔準。

拜求神靈，修靈係要奉獻架，無得免費，你點樣都要比翻心意比占卜師。

否則唔準，重則會消耗你自己既靈。

人地隨離post 都話你份人主觀，呢個post 都講你自私。

我自唔自私唔緊要，最緊要問你自己係點樣既人啫⋯⋯

做人唔好咁低智，30歲啦⋯⋯

感情上，現時伴侶其實唔係話好喜歡你，你地只係各取所需。你同你伴侶其實善於偽裝，佢有隱藏，佢唔係所有嘢話俾你聽。要小心做好安全措施，如有性行為小心會懷孕。

未來日子，你會因為一個女人而破財
個女人因身體抱恙同有好多病痛而要用你好多錢，健康運不好，個女人係你啊媽定你現時伴侶暫時未睇到，兩個都可能同時係。你都要保重一下你身體祝安好。

睇到笑撚咗

真係浪費左我時間，救命。

流到仆街

你儘管睇住嚟你唔肯承認姐

你錯喇。我同你起連登已經有一定的心靈感應，知道代名已經可以幫你抽牌幫你預測到。我功力深厚唔通話你知咩。